係銀行番過工,你問我答

好叻
我賣過旗，你問我答

邊間？

上緊連登 你問我答

覆緊呢個po 你問我答

有冇試過跑唔到數

Back office做咩位

哇, 咁稀有既工都比你返到, 仲肯解答各位ching對銀行呢種咁神秘既工既疑問, 真係難得。

我想問呢, 銀行係咩黎咖

我喺銀行返緊工添呀

讀過大中小學，你問我答